# 任务清单

## 朋友圈 0.0.1 版本

- [x] 项目工程根据 pandora-pod-template 搭建
- [x] 发表朋友圈的功能
  - [x] 集成图片选择器，暂时采用第三方图片选择器
  - [x] 发表朋友圈界面
- [x] 朋友圈顶部占位图抽象
- [x] 朋友圈列表展示
  - [x] 纯文字朋友圈
  - [x] 文字和九宫格图片朋友圈
  - [x] 时间，点赞，讨论按钮的展示
  - [x] 分页展示功能
- [x] 朋友圈点赞包含样式修改
- [x] 切换占位大图
- [x] 点击用户头像处理
- [x] 朋友圈评论功能
  - [x] 评论列表展示
  - [x] 盖楼方式评论的展示方式
  - [x] 评论展示上限折叠设置
  - [x] 删除评论功能
  - [x] 输入框组件
  - [x] 输入框自定义表情
- [ ] 设计出图和LOGO
- [ ] 编写文档

## 朋友圈 0.0.2 版本

- [ ] 各第三方库的分析以及剥离
- [ ] 界面单独抽取，高度适应自定义